如果下場瑞典同德國都贏1比0，邊兩隊會出線！？

如題，如果出現依個情況

墨西哥，瑞典，德國都6分
都係入3球失2球+1得失球。

到時邊兩隊出線?

有無人解答?

連登無曬人?

人係有求知欲

睇返瑞典對德國咩比數咪知

好似咩公平競技
計埋紅黃牌

點解又唔使睇返德國對墨西哥咩比數?

長知識了

3隊同分同得失球先計對賽先噃

排名準則[編輯]
1.全部分組賽獲得積分
2.全部分組賽球差
3.全部分組賽入球
4.比較相關球隊之間賽事獲得的積分
5.比較相關球隊之間賽事的球差
6.比較相關球隊之間賽事的入球
7.紅黃牌得分：黃牌+1，2黃1紅+3，直接紅牌+4，1黃1直接紅+5，得分少的排名靠前。
8.由FIFA抽籤決定

未洗住，得失球一樣計左對賽先

– 如果有球隊在分組賽同分，排名將按以下準則決定：

1. 所有分組賽比賽得失球差

2. 所有分組賽比賽入球

3. 同分球隊的對賽積分

4. 同分球隊的對賽得失球差

5. 同分球隊的對賽入球

6. 公平競技積分（根據分組賽紅黃牌數目決定）

a) 黃牌，扣1分

b) 第2面黃牌導致兩黃一紅，扣3分

c) 直接紅牌，扣4分

d) 被罰黃牌後再直接被罰紅牌，扣5分

7. 由國際足協籌備委員會抽籤

– 如果有球隊在分組賽同分，排名將按以下準則決定：

1. 所有分組賽比賽得失球差

2. 所有分組賽比賽入球

3. 同分球隊的對賽積分

4. 同分球隊的對賽得失球差

5. 同分球隊的對賽入球

6. 公平競技積分（根據分組賽紅黃牌數目決定）

a) 黃牌，扣1分

b) 第2面黃牌導致兩黃一紅，扣3分

c) 直接紅牌，扣4分

d) 被罰黃牌後再直接被罰紅牌，扣5分

7. 由國際足協籌備委員會抽籤

德贏瑞
瑞贏墨
墨贏德

德國係咪排靠到去第5項 入瑞典2球而出線？
瑞墨要靠紅黃牌決定

德國出線 都唔知點樣判斷德國係第1定第2名

長智識

又咁計

墨德 1-0
德瑞 2-1
瑞墨 1-0

德國入2球
墨得1球
瑞都有2球

如果同分同得失球
計小聯賽
德可以首名出線(好似係)
瑞好似係次名

唔知有冇錯
請指正

假設瑞典贏1:0,德國同瑞典都入2球，應該踢走左墨西哥

小聯賽德瑞都得2球失2球，應該要計紅黃牌先定到首次名，保定張紅牌就加左5

好似你啱

應該係咁
唔撚想德國出線

醒唔起可以3隊一齊比較

有冇人有興趣研究下如果瑞典同德國下場都輸點計

屌，係wo, 墨西哥贏德1:0

唔係計德瑞對賽先

墨西哥首名，淨番個位要睇瑞典同德國輸幾多，變左泡菜都有機會出線